zip архив в котором 2 эксель-файла:
1) Данные по потреблению.
	Название файла должно начинаться со слова "data".
	В первом столбце время в часах (От 0 до 24), во втором - потребление в МВт.
2) Паспортные данные трансформатора.
	Название файла должно начинаться со слова "trafo".
	Содержание согласно примеру. 